\begin{enumerate}
  \item \textbf{Comparer des nombres} --
        Compléter les pointillés~:
        \begin{center}
          \begin{tblr}{width=0.8\linewidth,colspec={X[l,2]X[l,2]},stretch=2}
            $+10,5$ \textcolor{colorSec}{$>$} $-10,15$ & $-6,5$ \textcolor{colorSec}{$<$} $-4,9$     \\
            $0,54$ \textcolor{colorSec}{$>$} $0,504$   & $-2,077$ \textcolor{colorSec}{$>$} $-2,707$ \\
          \end{tblr}
        \end{center}

  \item \textbf{Encadrer un nombre} --
        Encadrer les nombres suivants par deux entiers consécutifs~:
        \begin{center}
          \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={X[l,1]X[l,1]X[l,1]},stretch=2}
            $\textcolor{colorSec}{17} < +17,5 < \textcolor{colorSec}{18}$
             & $\textcolor{colorSec}{-1} < -0,06 < \textcolor{colorSec}{0}$
             & $\textcolor{colorSec}{-5} < -4,89 < \textcolor{colorSec}{-4}$ \\
          \end{tblr}
        \end{center}

  \item \textbf{Ranger une liste de nombres} --
        Ranger ci-dessous par ordre décroissant les nombres de la liste suivante~:
        \begin{center}
          \begin{tblr}{width=0.8\linewidth,colspec={*{7}{X[c,1]}},stretch=2}
            $-2,45$ & $-3,5$ & $-4$ & $-3,7$ & $+1,7$ & $-3,56$ & $-3,009$
          \end{tblr}
        \end{center}\medskip

        \color{colorSec}
        \[+1,7 > -2,45 > -3,009 > -3,5 > -3,56 > -3,7 > -4\]
        \color{black}
\end{enumerate}